我犯了全天下蜥蜴人也會犯的錯。。。

咪就係周圍同人講你係蜥蝪基佬囉

我要插爆全香港男人屎忽

蜥蜴人